近年好冇啲高水準既本土電音歌/快歌？

節奏感好強又洗腦嗰啲，例如《花花宇宙》《失憶週末》《極速》《煞科》《隆重登場》嗰類，搞熱嗰場用嗰啲歌介紹下？

快歌

Miss Fiona

夏日閪水禮